大家點睇Amber 呢間法國餐廳？有冇人食過？

呢幾日對飲食好有興趣
google下先知，
原來香港有間餐廳係咩世界五十大餐廳
仲要係20位
有冇巴打食過？

食過。好一般

估到有人咁答
巴打平時出街食開乜？

cafe de carol

唔值個價

地道法國菜

粗粗哋一餐囉